迪馬利亞 曼聯fuck off?

早撚抖啦死狗 我屌你老母

番阿根廷過世算喇

成隻死狗咁

迪馬利亞好撚柒

88巴黎狗